【推爆佢上國際】黑警拘捕女子除褲一事已po上reddit 幫手去reddit推上國際！！

推

Push

應該要講埋佢只係街坊唔係示威者

/r/hongkong好難推上去架
開去publicfreakout啦

好

push

Po 唔到 佢話post failed

大家可以盡量係reddit一齊出post

屌佢老母臭系

黑警屌你老母

Reddit係咪要有log in先推到？

推撚到外國女權見到

幫手推呀!!!!!

開左啦

【推爆佢！！！】黑警拘捕一個女仔扯甩埋人地條褲

#710 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Po 條link 出嚟

係一個多人ge reddit開多左個新post 唔該推呢個！！！

女權女權

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

推呢個！！！！！！

同我推呢個reddit post俾國際知道呢件事！！

推！！

推爆佢！！

咪撚去嗰度留push同推啦，你估連登

【推爆佢上國際】黑警拘捕女子除褲一事已po上reddit 幫手去reddit推上國際！！